[到時唔止36槍]中環海濱塊地係咪已經俾柒婆送咗俾解放軍

啱啱瞓醒冇睇新聞

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件